伊斯蘭教會否成為今次運動新動力

清真寺變藍
印尼記者爆眼
印尼籍外勞Yuli Riswati被驅逐出境

睇下有幾多伊斯蘭教徒為維族人(大部份同為伊斯蘭教徒)發聲可知一二。